有冇人覺得巴黎聖母院單火災係另有內情

班法國仔反政府反到痴哂線，係咪迫到班法國人要破壞歷史建築，來要脅政府？
班放火嘅人，就係諗建築地盤著火，有得賴判頭，自己冇咁易被斷正

利申，陰謀論撚

班法國仔反政府反到痴哂線，係咪迫到班政府搵人破壞歷史建築，來屈反政府？
政府搵人扮班放火嘅人，就係諗建築地盤著火，有得賴反政府班人，自己冇咁易被斷正

利申，陰謀論撚